係咪開始要3粒先瞓到

越食越多

不如直接食100粒算啦

平時鬧鐘有冇較snooze?

現代大部分安眠藥食夠600粒都未必死

冇鬧鐘

食安眠藥自殺既都係on9仔黎
1000粒都唔會死

打個飛機易訓啲

一支weed就訓到啦